其實都唔知曼城班人仲咁比心機做咩

今年都好明顯係利物浦年
前中後3線 都fit到臭
加埋高普啲戰術
都冇乜邊隊阻到佢
得前幾既美斯叫贏過下

頭寒啦

高普又顯神威